網民憂素食人士或帶禽流感及瘋牛症病毒到港

想強制香港人戒肉